知覺開始變得滯遲

所以時間相對地覺得快咗😑

來全程gogogogogo

E健竟然有唱數碼暴龍

😑

抵

我閉上眼去看

johnmccracken aaronmacdonald davideconti chrisnngman